我朋友係5g 專家，有野可以係道問

結題

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

做乜撚野

5P仔 Blocked

你有冇試過call 5隻G

無門路

既然5g，有咩好問

你朋友幾時死？

5g